今日既目標明明係罷工，點解個依家好似關注變左佔路

今日應該係和理非主場，希望大家響應罷工
今日機場罷工應該係大家既focus點，但變左各區大戰
依家令大家既罷工既noise細左，每個人都關心街頭抗爭
明明罷工先係主軸，依家好似令原本罷工既人無咩意思
我原本以為今日D新聞係講罷工為主，有無方法可以令每次運動既聚焦點都統一D
可以有目的地令大眾既FOCUS點都可以順我地個意願走?

罷工變咗冇人理

和理非俾勇武割席

入機場！入機場！入機場！
帶埋tear gas彈頭入機場！

次次啲兄弟喺出面打生打死，就有依班人係連登割依樣割個樣，帶風向，大家小心